點解動漫角色會有生日日期

係作者都信星座定點

For fans慶祝生日

最好笑係慶祝佢生日d人
年年都擺壇慶祝 究竟佢幾歲

人壽

通常都係作者幫個角色命名個日

乜唔會一嘢就諗到角色咩
要隔月諗角色😂

順便當伏筆囉
好似鳴人岀生=帶土控制9尾=四代死
到後尾四代同鳴人講生日快樂
咪令到成件事好warm

咁同讀者知唔知道生日日期有咩關係

講緊現實生日日期呀低能

好多時都係無聊google先知個角色既生日

搵錢囉

通常啲角色都有好詳細既背景資料，未必係故事中出現，但係幫到作者構造成個形象出黎
咁年齡其實好重要下既，既然有寫幾歲就順便諗埋生日日期掛

證明佢地都有阿媽生
將來出 figure 用

小説同電影角色都可以有生日日期啦 有咩咁出奇